002	ニムル、今のは…？	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0001
003	あれがおそらく、<br>守護竜ニドヘガルの魂――<br>四つの竜核のうちの一つだ	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
004	ということは、<br>あれと同じものがあと三つか	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0044
005	俺が受け継いだセフィラの族長としての<br>知識が確かならば、な	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
036	…!?<br>ニムル、何か来るぞ！	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0027
037	核に加えられたダメージに反応して、<br>防衛本能が働いたか…！	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
038	気をつけろ、ワギナオ<br>今の守護竜の知性はもはや、<br>自己の生存を優先する獣のそれだ
039	敵は、堕罪者だけでは<br>ないということか…！	VO_waginao-c.waginao-c_battle_0019
040	だが、まずは一つ――
006	とはいえ、ここから先は<br>今まで以上に“穢れ”がきつい<br>浄化しながら進むしかないな
007	だが、それでは<br>こちらが消耗するばかりだぞ	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0016
008	――ッ！　この堕罪者たち…<br>一体どこに、これだけの数を？	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0027
009	…おそらく彼らは、<br>かつて守護竜に喰われた者たちだ	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
010	バカな！<br>守護竜が人を喰うなどという話、<br>聞いたこともないぞ	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0012
011	歴史とは、<br>常にすべてが語られるわけではないのさ	VO_nimuru.nimuru_sys_0030
012	そもそも、だ。ワギナオ<br>お前は、守護竜ニドヘガルが<br>一体どこから来たのか知っているか？	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
013	それは、我らがセフィロンのもとで<br>生まれたように、守護竜も――	VO_waginao-c.waginao-c_battle_1018
014	そうだな<br>里の伝説ではそのように語られている	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
015	だが、族長にのみ<br>代々伝えられた真実は違う
016	我らの祖先はこの地にセフィロンを見出し<br>罪獣を鎮め封じる術を得た<br>そして、今の文明を発展させ始めた
017	その黎明期に、<br>“世界の殻”より飛来した存在があった
018	それこそが断罪者ニドヘガル<br>――後の守護竜だ
019	な…っ!?	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0027
020	降り立った断罪者は人々の築いた塔を焼き<br>人と竜の戦いは幾歳月にも及んだという	VO_nimuru.nimuru_sys_0005
021	だが、その戦いに決着がつくことはなく、<br>最後には人は竜の力を、竜は人の知恵を認め<br>互いに共存の道を選んだ
022	おそらく、<br>その当時に戦った戦士たちの遺骸が、<br>ニドヘガルが堕ちたことで――
023	だが、なぜそのことを秘密に？	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0027
024	竜は、強大な存在だ<br>守護竜の偉容を見れば、<br>それはひと目でわかるだろう？	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
025	だが、それは同時に脅威でもある<br>『かつて敵だったのならば、<br>いずれまた敵になるかもしれない』
026	…そう思う者が、<br>民の中から出たらどうする？	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
027	そ、れは…	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0018
028	疑心は不和を呼び、再び戦いが――<br>いや、より恐るべき、罪獣の覚醒が<br>起こってしまうかもしれない…	VO_nimuru.nimuru_sys_0030
029	この真実を隠すことに決めた<br>当時の族長は賢明だったと、俺は思う
030	確かに、そうかもしれないな…	VO_waginao-c.waginao-c_battle_1018
031	…だが、それは過ちだ<br>真実を隠せば、<br>そこには歪みが残ってしまう…	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
032	ニムル？　今何か…	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0006
033	いや、なんでもない<br>とにかく、先を急ごう
034	エンメルのマターによる拘束も、<br>いつまでも保つものではないからな
035	あ、ああ…	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0016
